ou vs 明愛 點揀

兩邊護士邊間好
ou似乎出名小小
明愛有助學金=不用交學費
=ou
=明愛

你成績有得揀?

ou nursing 收21 sssdp仲要收23
明愛 收20都唔知有冇

ou啦

2017

Ou sssdp ：Average 20分 （但因為理科重weighting 同睇interview ，所以好多人21、22未必得，反而20 就ok，睇你食唔食得中個weighting )

Ou self finance: Average 19分

明專sssdp : Average 19.8分 (冇weighting ,唔太理interview ，純睇分收生）

今年

Ou 、明專所以有位轉做Sssdp

Ou sssdp 有270位： 多咗位預計收分會跌小小到19.x分，但你有好多科理科或者有科理科較為突出成績就簡，唔係食唔中weighting 幾高分都冇用

明專 sssdp 有200位 ： 多咗位預計收分會跌小小， 同上年東華收分差唔多，19.6分

Btw: 夠分食中weighting 硬係OU，OU名響過明愛好多

想博OU sssdp 但Bio 3左

鯨大top1

interview in 好d lor
之後A2 A3 放明專東華nursing sssdp

題外話：其實我有d覺得jupas 都有少少幸運成份，年年勁多人19-20分揀明專（2016 20.57人爭一個位）、東華 （2017 band A 1587, 8爭1）nursing 係水泡，之後有frd話幫過某大專interview ，差唔多所有人分都係一樣剔哂中間。所以咁多人19、20分同時揀 interview 又一樣result，佢都係鳩揀人入去，睇你好唔好彩。

巴打 我33235*4 hmsc ict機會大唔大？

唔清楚ict d科 廢事答左你吳你歧途

但以路人甲身份咁睇同講下

Hsmc 有 IM, DSBI,CMCT 但冇科真係純ICT 所以唔太知你問邊科

第二，住年hsmc得supply chain management係sssdp，今年開左多左幾個sssdp，新開課程冇past data睇到冇人敢簡住，理論上會收低份少少

住年個weighting

我估你5*個科係Ict
正常用weighting x10 個d科做b5 ，英數同某d electives x10

正常：
英加數加3科x10嘅electives
or 英加數加多一科比較突出嘅主科加2科x 10嘅electives

但因為你數2 左

你個combination

中(x7),英(x10),LS(x7),Ict(x10), elective (x7?x10?)
所以你可能少人1-3科 x10 嘅科
同埋你咁多3
我覺得唔太樂觀

我想揀ou nursing 上網見佢hsmc weighting 好似重啲 而我hsmc 5* ict 4 希望可以入到 唔得嘅話都想入明愛nursing

有心nursing 報埋nursing school 個d
但男好難入nursing school
Ha rn hd 100人10個男都唔知有無
其他私院en 成班得一個男

我見ou 明愛 東華三間嘅nursing 都係收 19分左右medium 睇自己嘅分應該入到 所以冇報

如果你想做護士
唔好理太多
OU又好，明愛又好，Nursing School又好
搵一間可以安全入到既，確保自己入到學
因為畢左業，出到黎冇人會再理你邊到出身
大家都係睇你既工作表現
有個poly first hons 畢業，未又係日日係ward比人屌到仆街
最緊要係明白，讀護士係辛苦，placement會比人屌到仆街，又要Shift
不過支持到，畢到業就有30k up人工等緊你
PS 小護士一名

做人有兩手準備好
太多人同你差唔多分18-22 又揀明專同東華Ou
唔係話同medium差唔多分就坐定笠六

高人工前題係最緊要有個心去做 唔好出到黎再影衰nurse 呢行啦

收到 去報埋nursing school 先 巴打有冇話邊間好？

養和 浸會

Ha rn 都得不過好chur好辛苦
其他

有心做當然好喇
有能力都好重要
見得太多大愛同事工作能力低下
搞到病人，又成日要人汁手尾
有D西面仆街同事
野就做到足，又快手準確，病人又安全

Nursing school 係rn ge 得Ha hd

之後en 養和福利最好 送ipad 比生活津貼

你fb search 香港護士資訊站 有齊nursing schools 報名表

HA rn 好似13號deadline

Ou都係u

best5 19 chem4bio5
入ou有冇機